<resources>
    <string name="app_name">MyRecyclerView</string>
    <string name="hmj_name">HMJ Polines</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>HMJ Elektro</item>
        <item>HMJ Sipil</item>
        <item>HMJ Mesin</item>
        <item>HMJ Akutansi</item>
        <item>HMJ Administrasi Bisnis</item>
        <item>UKM PCC</item>
        <item>UKM Konsep</item>
        <item>UKM PECC</item>
        <item>UKM Wapalhi</item>
        <item>UKM New PLBS FM</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Elektro adalah salah satu Himpunan
            Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan
            organisasi kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa
            Jurusan Teknik Elektro untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan
            Tinggi.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Sipil adalah salah satu Himpunan
            Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi
            kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan
            Teknik Sipil untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Mesin adalah salah satu Himpunan
            Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan
            organisasi kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh
            mahasiswa Jurusan Teknik Mesin untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma
            Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Akutansi adalah salah satu Himpunan Mahasiswa
            Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi
            kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan
            akuntansi untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Administrasi Bisnis adalah salah satu Himpunan
            Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan
            organisasi kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh
            mahasiswa Jurusan Administrasi Bisnis untuk melaksanakan kegiatan
            Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Unit Kegiatan Mahasiswa Polytechnic Computer Club atau biasa disingkat
            UKM PCC, merupakan organisasi di Politeknik Negeri Semarang yang bergerak
            di bidang informasi dan teknologi. UKM Polytechnic Computer Club secara
            eksplisit terbagi menjadi dua bagian inti, yaitu Workshop dan Organisasi.</item>
        <item>UKM Komunitas Seni Polines merupakan satu-satunya unit kegiatan mahasiswa
            di Politeknik Negeri Semarang yang bergerak di bidang Kesenian. Nama UKM
            Komunitas Seni Polines diresmikan pada tanggal 21 Juni 2003. Fungsi UKM
            KoNSeP adalah sebagai satu-satunya sarana pembangunan dan penyaluran
            minat dan bakat Mahasiswa Polines dalam bidang seni dan berorganisasi.</item>
        <item>Berdiri sejak 10 Oktober 1994, UKM PECC bergerak di bidang peningkatan
            kemampuan berbahasa Inggris bagi mahasiswa Politeknik Negeri Semarang.UKM
            PECC menerima penghargaan sebagai ORMAWA Terbaik pada tahun 2006/2007/2014 dan
            Runner-Up ORMAWA Terbaik pada tahun 2011/2012. UKM PECC diklaim sebagai
            ORMAWA favorit di Politeknik Negeri Semarang</item>
        <item>WAPALHI (Wahana Pecinta Lingkungan Hidup) didirikan dengan maksud memberikan
            suatu wadah pembinaan generasi muda yang cinta akan lingkungan hidup dengan
            menggunakan prinsip TRI DHARMA Perguruan Tinggi. </item>
        <item>Berdiri pada 13 Februari 1989 dengan nama Polytehnic Limited Broadcasting
            System (PLBS FM). Mulai saat itu UKM Radio Kampus PLBS FM mulai mengudara
            dengan peralatan yang sederhana mencoba memberikan warna baru di dalam kampus
            Politeknik Negeri Semarang khususnya. Dengan tag line sebagai "Campus Info
            and Music Line", PLBS FM berusaha menjadi sumber info tentang dunia kampus
            khususnya Politeknik Negeri Semarang, selain itu juga menjadi sebuah warna
            baru dalam dunia radio non komersil. </item>
    </string-array>

    <string-array name="photo">
        <item>https://i.postimg.cc/QxdcLRBk/hme.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/yxBXSxYw/hms.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/LsL1BS7R/hmm.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/3NS4Jxyj/hmak.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/pLYvD1Z4/hmab.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/8PGrdsgC/pcc.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/QC3VqYPz/konsep.png</item>
        <item>https://pbs.twimg.com/profile_images/470749800191651840/CdG3Og_c.jpeg</item>
        <item>https://www.polines.ac.id/bpm/assets/images/logo/wapalhi.jpeg</item>
        <item>https://pbs.twimg.com/profile_images/966259830313828352/bkyQGxID_400x400.jpg</item>
    </string-array>

</resources>
